失眠點算，有冇咩方法易瞓覺啲？

臭龜

訓前唔對電腦唔對手機起碼半粒鐘 好似仲難過訓著？

做乜鳩呀你

留名 我都好入睡 試過飲熱鮮奶 都唔work

好難*
自膠

當你去到最攰就訓得著
訓唔著即刻自己未攰，唔需要逼自己訓

我就係咁樣厄自己

隔日訓

係咪日抖飲左茶/咖啡

呢個方法 永遠講就兇狠 做就碌撚

有咩方法無咁易眼訓

打機打到悶就訓

戒丁

食藥

飲少少番茄汁

夜晚落街跑步，第二朝肯定好好訓

個人放鬆啲，同埋多做帶氧運動嘅人真係比較少失眠

認知行為治療 利申：幾work

食龍眼/龍眼乾煲水飲